痴撚線 中計黨咁樣帶風向

喂屌，血債又票償？傻撚咗啊？

知唔知點解人哋敢肆無忌憚咁打柒我哋？因為打撚完之後冇後果啊！知你香港人犬儒啊！係咪仲要俾人睇死？

正式宣布 政府已經冇招

岑子杰被襲 大家千其唔好亂

保持憤怒，勇武休息，和理非 10 月 20 assemble!!!

唔升級，唔降級，跟返之前程度玩到2046，睇下邊個gg？

唔好再話美國會割蓆啦，眾議院係全票通過條bill，人哋理撚得你裝飾裝修定裝假狗咩，總之反華、反共已經成為咗兩黨最大共識，學藍絲話齋，人哋都係為利益㗎咋嘛，唔係貪你「畫面夠靚」。香港人，反抗啊屌！

自推

去集中營休息啦不如

唔係叫大家衝動，係該做的事就要做，唔好有無謂嘅束縛

休息啦

蒙撚曬面,你搵比佢出嚟

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

拉

無必要班美國政客難做
本身今日民調已經講左
裝修黨鐵同埋店舖都係最多人反對（講緊勇武黃絲裡面有1/4反對）

無論形象定係民意
都無必要

唔好忘記，和理非係勇武最強嘅後盾，落場如是，文宣如是，國際戰線都係！

邊個再吹1020係和理非 only 就係鬼

發生咩事都話咪中計要休息 勇武要退場 會過唔到人權法
緊急法又話政府無招要休息
岑俾人打又話政府無招唔好中計
政府見到人班傻閪做咩原來都唔會出手 繼續和理非摺紙鶴
香港人反抗？笑撚死人
唔好話勇武 我和理非都心灰意冷

勇武得，就唔係為咗形象，做實事啊屌駛咪梳靚個頭先掟嘢啊？

推

安息𠻹啊最好

冇話要日日休息喎？淨係10月20咋